[自覺口花巴打入]

首先，口花同厹係兩回事，死厹出返去

有無巴打都係對住其他女人可以口花花，點玩都得
但係對住真係真心鍾意嘅女仔就諗唔到話題，唔識點帶住個對話，連普通覆都唔識
有無巴打都係咁？

利申，紅巴

我藍絲

譴責

成日比條女話口花花

有毒撚負評？

咁我都有
有時仲有撩啲gay friend添

Same

慣咗口花而家對邊個都係
有時就收下口扮認真 人地就會當真心